你條女同其他仔由朝玩到晚

日日玩
你開唔開心？

玩到開埋飛行
長期唔用手機

四海之內襟兄弟

好明顯當你死喎

雞來

有咩可以由朝玩撚到晚？
除咗扑野啦因為冇可能

講真，係愛你就會著緊你尊重你。